====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En revanche , il manque un lieu où on puisse mettre en débat les implications des politiques locales sur d ' autres échelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

